最近套反黑係 ok 可惜無張耀揚

我愛啤酒,斬西瓜...